有無人未訓 有無人唔開心(2)

驚換咗名 啲人搵唔返

Btw有無人教下我點暗示男仔
等佢做主動
我諗佢有feel架
但驚拖太耐會friendzone

Hi

我啱啱好搶到1001

樓豬豬你好可愛

叻啦

唔係玩完喇咩
同埋去到咩stage

柒頭解釋下係邊度先

柒頭啊柒頭

Lm

我咸濕仔黎

Donald侵分身？

巴打

我唔會介意佢係咁

咁首先女朋友係邊到先

老母你好

呢d咁既post都有2

佢冇女架

Brett你曳啦

我都唔介意

屌，今日感冒睇醫生，醫生批左聽日病假俾我，咁我岩先打去請假，老細話ok，點知老細隔一分鐘打黎話請SL會無勤工，扣三舊水，叫我聽日返去抖下再做野喎

大家覺得點覆佢好

今日要早訓啦 聽朝830

咦 怕醜

有啲人唔洗訓 就推爆咗個post

咁你病就要休息架啦

咁病就真係返唔到架喎

我一陣考慮下訓返一個鐘先去lecture

佢好似無咩表示
但又會約岀街

衰女人
我睇野田妹

上堂唔用電話 乖學生

估唔到開到第二

friendzoned

試下你做主動

有醫生紙都要扣三舊水，on99
公司唔夠人關我撚事

我對男朋友好到死

經過以前教訓
唔敢再做主動 會唔珍惜

kepp住wtsapp
出到黎有無大家怕怕羞羞咁

唔開心又可以點姐

啱啱seminar冇得用 小組
一陣lecture一定用web版
好撚悶架

話ok嗰陣又唔講埋

依度大把人陪你唔開心

Brett個白痴妹開始成日男朋友男朋友
我都係走先

而家d 90後老細真係
舊公司請病假都冇咁煩

有呀由早到晚都傾緊
無乜怕羞
都係互串下

你唔開心梗啲咩？
講出黎係冇乜用架啦 不過叫做有我地陪下你sad囉

可唔可以俾多d負能量黎

唔講囉 咪咁小器啦
我平時好大女人架
係依度先可以做返on9仔

仲受唔受我玩

尋晚呢到所有人都負能量爆燈
依家傾多咗好咗啲

可能今晚又發作

無 岩岩俾女神知道佐我既過去 連朋友都無得做姐

受 我仲記得你呀巴打

受！上面有條柒頭話要走 你入黎就perfect池

岩先whatsapp左老細話照請SL

大男人 vs 大女人

咩過去咁難接受先？

咩過去咁嚴重

呢到唔俾配對架柒頭

我日經黎

點會俾人知咁蠢

啱啦 理得佢地唔夠人呀

我對住佢就小女人架啦 隱性m

唔方便講 絲打黎 驚佢睇到

究竟邊個發明勤工獎依d濕鳩野

所以我同你火星撞地球

態度正確

就係嗰啲老屎忽港奴

明白

紙包唔住火

啱啊屌你

咁俾佢知下你嘅感受唔好咩
其實都未必會入呢個post

有冇勤工獎我冇所謂，反正屋企唔等我開飯，最緊要身體健康

我要向柒頭宣戰

啱 身體真係好重要 既然唔係等錢洗就休息下啦

今晚一齊準備入負能量mode

咁我都知道好難接受既 加上自己咩條件都無

屌 我日日準時走
唔同同事食飯添啦

I AM READY

咁你就唔好俾人知啦
蠢撚到
本身去到咩stage先

好很凍呀出面

平時有冇同同事傾計
放假有冇同事約你去玩

Heattech好暖

已經見佐 我覺得遲早都會知 咪直接講佐

我男朋友都冇乜特別條件但係我冇要個中東有錢仔同個鬼仔都揀左佢
其實好多時真係唔關條件事

再講多次 香港濕凍凍過西伯利亞

Btw 垃圾公司，已quit

買左2件 但未乾 真係好暖heattech

廢青！

Show blocked user - BrettAnderson

有無得講下邊方面

我依家傾到好唔想訓晏教但係好攰點算

Hello 我返黎啦
事源講到我開左個ig，想自己行返同exex以前經歷過既地方，去重拾返我同佢既回憶同碎片 希望佢會原諒我

今日岩岩開始咗，行左一個鬧市既小山

恰鳩我

搵到新工未
一轉新工發覺自己好羨慕有d人可以同同事傾得埋

我自己有個包袱係身邊 明唔明

哥哥哄你訓

Link

不了

話說之前我有個fd都咁做
但佢係想感動返個ex
最後失敗

工作上面有戰友差好多

PS公司得自己同老闆

move on啦巴打

而家訓落床覺得喉嚨被重物「窄」住左，好辛苦

俾鬼鏈？

絕交啦屌

重感冒

慘慘豬

我地傾音樂好開心喎

咁更加唔洗返工

傾音樂傾得埋的都是朋友

你係waiting list

尋晚仲辛苦，喉嚨痛到仆街，痛到失眠

唔鍾意你呢種人

唔知上個post絲打你睇唔睇到
雖然我同你朋友個經歷好似
但我唔會係你朋友
因為我無同人講過
亦無人可以比我講
其實女人係咪真係咁絕情

哈 上個post無意見到絲打讀法律 真係好勁
我第時出嚟做咩都未知

女人唔愛嘅時候真係好絕
但男人何尚唔係

哦咁我訓啦

Exact7ly

我grad到先算

但佢好串

屌你啊我咁善良

唉好掛住佢 好想打開佢個對話同佢講野
但我知唔可以

其實唔關男人女人事
當你唔再愛一個人
你理得佢咩感受
所以就會絕啲

想識多d人 有咩方法

Brett你再唔訓就無時間啦

啱
同埋人好自私 驚有手尾自然絕情啲斬纜

你讀書？

讀得自然有料 英文叻係香港至少唔會餓死

根本男女一樣

入黎傾計

參加多啲活動 fd搭fd咁去玩

交友apps，興趣班，行山

依家好凍
今日又未聽到男朋友把聲
唔想訓

怕醜

都係既 依個世界咩人都有
但一諗起同佢做過既野 去過既地方
就好想喊
點解我發現得早啲

叻條毛咩 啲同學好撚勁

我唔理 至少我做過

咁算

算啦.........

好想男朋友氹我訓

不過讀神科都有我地普通人唔理解既壓力 加油阿絲打

冇 讀唔成書 出黎做野

你再成日講男朋友 柒頭就會發脾氣

返學好似行屍走肉咁
完全無心機上堂

我d交友apps add唔到人
想行山 冇人陪
興趣班 有冇咩好介紹

晚晚都灰
唔知同邊個講好
有同男朋友講 但係我日日灰唔通日日對住佢喊咩
但係除左佢 我一直以黎真係一個傾訴對象都冇

你地會唔會搞下活動 咁我多d入黎傾下

覺唔覺依排好多人病

畫畫，學語文，參加免費講座

學語文幾好，重可以操下温習下

係到講
但唔俾再曬幸福

幻想唔到成班灰灰...

你唔想聽佢講就話我會發脾氣

韓文日文好多女女學
我想學陶瓷

唉 其實過左中學就唔太想同人交流 而且你想都難

唔通約岀黎飲酒咩

我都病左幾日

等耐啲先 因為依家得一兩日
到時俾link 各位灰灰又點話

人鬼情未了

轉天氣就係咁
保重身體

全部個樣都係咁

好想玩 好有成功感

我明白 因為我都係咁
至少朋友係我心目中唔係一個訴苦既對象
前度都好少講 咩我都會收收埋埋
唔開心好少同人講 硬係覺得自己唔開心其實無人想知
絲打都可以係到講下 至少舒服啲
有時過咗啲負面情緒比另一半都會影響埋佢

而且人大左，會愈重視獨處時間

我唔mind

想學返德文俄文西班牙文
以前成日上網同人傾計所以依三樣都自學過少少 忘記得七七八八

做咩踏爆我 我唔想曬黑

學下呢啲幾好，文藝氣息

利申 本身係文青仔仔

係，有dating 都唔想出

想學日文同鋼琴 同惡補英文 但 20幾歲仔會唔會好怪
日本邊到學好

點解d日本妹咁可愛

文青仔我啱呀
利申文青矮妹

我都想做架妹

我都驚整sad佢

佢可能會睇到個post

巴打 有心唔怕遲

有啲野好難對識嘅人講
反而陌生人先係最好傾

我都好睇人文藝氣息

之前學過hkuspace，不過中途無讀了，都係睇老師有無心

可能英文可以幫下手

結他jj

有撚用

識畫畫係香港無用
成日諗係外國，影下相 畫下畫就一日，幾好

我獨到出菇

日文係月經學

啱阿 真正可以暢所欲言係得依到

矮妹 我嚟啦

我依家無時間畫畫
成日想開返啲顏料岀黎用

人地問做咩唔出
真係答唔到

我小六水平都唔知有冇

啱啊
不過我同佢本身零關係 真係咁啱識左所以傾計冇負擔

你去 eyes level 果啲算啦

我琴書畫文學都ok架

返左工就好耐無掂過

ex話貪我欺文 似文青

好吸引

係eye level教過

唉啱啱收到個唔開心嘅消息 不過我一早都有心理準備

就係咁 反而係學校功課要畫先有機會畫下

咩事

以前係上堂就打開本書畫，好多idea

文青仔 pmed

教下我日文 做下架妹

其實我真係乜鳩都識少少所以識好多人
Science, geog, history,時事,文藝,音樂,電影我乜都識啲
就係冇興趣讀書 屌

仲記得小學果陣 有得學鋼琴 但呀媽係我訓緊果陣問我 佢聽錯小提琴 搞到我冇心機學 之後就話唔比學 哂錢

唔識

其實讀書不成係咪真係一無是處

你個名

巴打返工個到好少異性？

別傻
出到黎無人睇呢樣嘢

反而性格先會令你一無是處

都唔係既 但要知道自己想點

緣份依家野真係好神奇

太詳細會自爆
不過一個對我好重要 可以話係改變左我人生嘅人死左

唉 依家太突然我又喊唔出
之前為佢喊過好多次 依家反應唔知點咁
我諗我依一兩晚可能會崩潰

絕對唔係
只係香港人將呢兩樣野link埋一齊

咁先好 乜都識小小 去到邊都搭到咀先

絲打
be with you

我唔會介意人讀書唔成
最緊要唔係頹廢

唔係
最重要係知道自己想點
專注做好一樣野

可能我一早預左 所以依家好冷靜
但係佢對我嘅重要性絕對可以令我崩潰

有病所以頹廢呢

呢到有好多人陪你傾渡過
尋晚都有巴打話有親人離開咗
但喊岀黎會好啲
夜啲就會喊得岀

因為見到有啲人係睇唔起讀唔成書嘅人，有時見到以前啲朋友出左去做學徒諗住學一門技能搵食，但係比人話咩佢依行狗也不做之類一啲好難聽嘅說話

連登有愛
有咩想講就講啦
好多聆聽者

都唔係一個籍口

人大左少左口水
不過都係嘅 但係我最有興趣嘅野都少搵到知音
柒頭巴計係一個知音啦

我識人做車房
識人做手工藝
識人做攝影藝術
個個都俾人笑過on9
最後咪一樣過得幾好

可能有時幫呀媽手 同埋自己份工都會接觸到有人死
開始麻木左

想喊就喊
抒發咗出嚟會好啲

讀得成書，除非係好top果堆，否則分別唔大

反而有朋友一路好想做正式老師，一路都做TA果啲，想讀返個course但要五科合格，依家都唔介意成三十歲講返毅進，真心佩服

驚自爆
同佢個case太特別
只可以話佢係一個識欣賞我 會幫我 用心教我嘅人

You know nothing

巴打 其實咁樣先好
專注做好一樣野
係個行發光發亮
一樣都係成功

係啊一係就讀神科嗰啲
否則其他科都無分別

同意 最緊要自己開心就得 人地點睇 wfc

唔好咁話我啦

我講緊自己

唔自爆
試過做手作人兩年
每個月儲唔到錢
反而好多朋友羨慕有自由時間同有一門手藝

結果 都無死到

RIP. See him/her in the next life.
Support you always, sis.

絲打 你係自己走去學定點

我好羨慕喎
不過自己又無一樣手作超勁
你玩邊隻？

我都明白依個道理
係香港語文差 唔係專科
真係慘過食屎

做左兩年廢青
仲生勾勾

所以我想惡補英文 日文就係想方便自己去日本玩 鋼琴係想完兒時夢

我同佢識左應該多過十年 佢係個外國人
佢嘅人生經歷係好似電影咁峰迴路轉
雙親離世 離家出走 戰事 生死 白手興家 妻離子散 家道中落 佢有好多獨到嘅見解，佢同我討論宗教、人生，幫我同屋企搞好關係，教我英文，仲有好多好多
我視佢為親人，我有今日，佢幫我唔少
唉 咪撚同我相認 唔該

學咩？

我英文都麻麻地
但日文就一心一意攻
本身都諗住grad左出黎做日本公司
或者從事同日本有關既行業咁

我都想搞下英文
奈何英文學到樽頸位
唔知點樣再進一步
自己又對語言唔敏感

你乜都識d嘛

笑出聲

我係書、wiki、forum同啲無聊政府網站愛好者黎

Would you know my name if I saw you in heaven?

推到2啦

仆街喊左出黎溶妝

冇晒人嘅

我有個fd都係咁 得閒就上wiki

真心想學好英文 出到黎都方便好多 最小唔洗睇人面色 樂器想學鋼琴。 各位有冇好介紹或者識人

係度！！！

仲有我地

咩化妝品咁差 我喊都無乜溶

學英文主要真係聽歌睇戲打機YouTubeReddit

我係咁卒眼

Here

喊下啦，喊出黎舒服好多

係啊 但brett你仲要上堂？

屌 2:13pm
2:45pm要出門口
仲要對住啲人笑 爽

仲讀緊書

請問咩行業

just be yourself

辛苦哂

我是個讀書人

唉
唉
唉
唉
屌

我過埋呢幾個月就唔係讀書人
要做社畜

讀緊咩

點解既

加油啊巴打

唔重提啦
自爆啦自爆啦

其實真係唔想咁快就grad
我都想去下exchange個D
奈何無咁既條件
屋企人又催我快D讀完快D做社畜

有冇人9up下呀

上堂
同兩個鬼妹同一個鬼仔friend有個group咁一齊返學
佢地好好人 但係未熟到想佢地知咩事

屌

有阿

有

捉象棋捉到好攰

仲有十七分鐘

細個好中意同爸爸捉
可惜人越大 關係越疏離

我同爸爸都係咁

好掛住去緊exchange嘅男朋友
一到夜晚就好想喊

人生總留低好多遺憾

去旅行
但是撞正測驗
現家愁到癲 本身已經有精神問題

係

我都好掛住男朋友
冇傾電話？

佢去幾耐?

加油

去幾耐？

冇遺憾嘅人生點會夠深刻

返去細個你話幾好
估唔到女仔都中意捉棋

突然間好掛住我公公

不要再說

半年
六月返

本來嚟緊再下個sem去exchange
諗緊點同女朋友講
宜家可以慳返

我同佢唔係棋
係歷史音樂同宗教
我淨係識少少棋

買曬機票酒店？
原本唔知測驗咩？ 係咪因爲今日開sem先講midterm日期

係呀

如果好彩 我最少捱三年 唉
人生嘅考驗真係多

你當小別勝新婚啦 可能經歷過呢段時間 感情會更加穩固

一遇到困難 個人就好鐘意諗埋一邊

好有教養

一樣
盡力撐啦

好唔開心 因為窮

搞到我成個男人咁

點解？ 對唔住冇睇之前嘅post

咁就要更加享受下exchange 嘅時光
真正為自己而活而開心嘅時候

不過近一年關係好左少少咁
因為我肯陪佢飲酒傾人生
我覺得我地似父子多過父女

我都係 所以瘋狂返工

巴打 支持你

女朋友同我講咗分手

係既 exchange係一件開心既事
不過最好女朋友仍然係我身邊

咁樣好正
唔同傳統華人社會父子既關係
充滿隔膜
絲打識依啲 好與別不同

有無得改期

巴打 人窮志不窮阿 加油阿

揀男仔好多時老會揀個似老豆嘅
我同過男朋友講佢似我老豆

係嘅 我都儘量咁諗
同埋努力揾緊part time之類塞滿時間

係因為絲打你老豆好姐
咁你咪有兩個情人

也許不再重要了

同佢平時感情麻麻

啱呀
時間滿啲
過得豐盛啲 就無咁容易亂諗

關係依啲事在人為

放得底就好，可能exchange會有豔遇添！

對佢不再重要

去泡菜 啲泡菜妹唔會睇得上我
笑尻我就有份

機票就冇架啦
我已經專登reg兩日dayoff 點知都係避唔過
我聽日問下測驗有冇得改期啦 30%架

希望係

哈哈會有其他exchange students㗎嘛
同埋韓國d club好似好出名單身就可以去啦

對住外國人身形都輸哂
Club好似唔多啱我

好撚不安呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日要番學

仆街 又要上堂

好想死啊

頂住阿

我想自閉
但係之前試過會嚇親男朋友

我個ex 就係小別變成永別

仲有哂堂要上

同男友講聲好似好啲

巴打做咩事小別

仲有粒幾鐘 希望可以早放

比較想知做咩事永別

冇哂人了 ?

算啦唔自閉 唔想佢擔心
佢講過以後有咩都唔准唔出聲

同佢講消失幾個鐘去靜下

諗一諗 依家唔同以前咁自己一個亂衝亂撞 依家即使講佢都會擔心 不了

分左手 1年了 佢係我初戀
佢上莊 我就因為1d原因 成日都見唔到佢
結果就比組爸 唉

頹喎

小別就係上莊？

加油阿絲打 有咩事都仲有我地

好想佢係度

有時覺得自己冇女都係抵死
小小時就騰雞到咁 咁都負面情緒點同人相處

唔係 我果陣有d野 幾星期先可能見到一次
佢先話想上莊 我叫左佢唔好上 唉
依家見到佢post相 同組爸 就好sad

都覺得自己心好毒無女都抵死
btw 唔講愛情 其他事都覺得好累好寂寞
想安樂咁離去

有冇試下搵佢？

我都想 點解人生咁多煩惱

一到夜晚
一訓上床
就覺得好孤單

瘋狂番工無用架。要識理財 投資。

空虛 寂寞 涷

收到

佢今朝之後冇搵過我
不過佢尋晚冇訓 可能訓返

咁我又唔洗發大財
夠用就得
依家只係學生

想死

打俾佢睇下

洗唔洗我攬住你訓。記得以前好鐘意攬住女朋友訓 好舒服 特別冬天好溫暖

YES,聽下歌啦,會好D

知佢有野煩梗
尋晚又失眠
想佢多啲時間休息
不了

留在這客套城堡 有喜總有悲 人不要自危
隨時代走 眼淚伴這雙手 再辛苦也好
亦不要淡忘 前景多好看

我都好掛住以前俾男朋友攬
成個人包住我
好暖

咁又係 女仔窮無所謂 我地男仔要出人頭地。

聽歌會更sad

睇下你聽咩歌啦

唔係咁諗
佢係會想當你有需要嘅時候佢永遠第一個係你身邊

夜晚當然聽sad歌

我message左佢

唉。。。放完break先覆我 冇得用電話了

我要嘅好簡單 有個人愛我陪我走落去就得

連登有愛

但永遠唔夠有個人可以攬可以錫來得真實

我只係想簡簡單單咁 傷過一次 好痛苦

我本來都以為同女朋友可以咁

唔想再傷 傷唔起

佢話會等我落堂

好簡單，攬實張被，當係你愛既人就得

巴打 咁樣睇可能未必係件壞事呢

唔好再諗過去
已經無得重來

咁早瞓

張被要用黎同男朋友一齊come

未訓 只係上床先

聽日返八點半都未有睡意
玩命

聽日唔洗返工返學
但琴晚太晚訓 爆咗幾粒暗瘡

如果我衰花心衰對佢唔好我都無咁sad
衰係感覺上我真係好唔甘心

唔好諗咁多住
由你男朋友做第一個陪住你嘅人

有人等 係一件好幸福既事

你就好 聽日由朝上到夜晚
夜瞓咁快有成效既絲打

愈唔甘心就愈在意
點解要俾一段回憶不斷侵蝕自己
你係生嘅 回憶係死嘅

有心愛既人陪伴 都好幸福

通常前一日食完熱氣野 第二日就即爆瘡

21歲仔先黎初戀 ex果陣唔信
話我點會冇女 太遲初戀 就愈傷

我係好在意亦覺得好可惜
就係諗起回憶先可怕

我通常喉嚨痛
咁我寧願爆瘡算

頭先唔小心對佢有兩句語氣重左

係對愛情太認真先會傷
但我玩唔起愛情

我係咪好犯賤
已經知道無可能同條女一齊
因為覺得無辦法面對佢
就同佢講以後做普通同學
唔再係朋友

但呢一刻我又唔知點解有D後悔
成件事好似可以唔使咁絕
我係都要搞到咁絕先安樂
可能我大方D諗就當無野仲做到朋友咁
明明想放低但就仲係放唔低

初戀真係會咁 I know that feel
應該唔關遲唔遲事既

因為你唔知遮暗瘡幾難

佢會明白你架

Say個sorry 你男友會明既

通常做到咁
不斷扮自己做到好絕
但其實係反而將件事搞到更樣衰

巴打有啲似以前既我

男人好少理依啲 不過喉嚨痛真係好難頂

明明同佢一齊無結果，但好想同佢一齊，係咪叫犯賤

佢冇嬲 仲好緊張
佢一句我愛你治癒過好多野

明明白雪雪但就偏偏有粒暗瘡突起
不過我都好憎喉嚨痛

好葡萄

點名你會預知無結果
點解要預先判一段愛情死刑

其實成件事由頭到尾都係我一廂情願
佢根本一D都唔尷尬,係得我一個尷尬
佢仲話過佢有幾個男仔FD都係追過佢,佢唔受
照係正常無事,不過佢明我既感受,不作特別評論咁

唉

我睇到佢message 不過未覆得 一陣一定會嗲返佢

重點係白雪雪
係連吞口水都痛 好生痱滋並列最痛

終於放工返到屋企 係張床到

唔好太在意啦

上咗堂先啦

即係咁，明知佢有不良嗜好，明知佢有長期病患，但仲想一齊，係咪有問題

識捉重點
我一喉嚨痛就變聲 咳 發燒 感冒 一次過黎

唔係
但咩長期病患先？會死嘅？

巴打 要學識大方啲 我都明有啲人性格係咗
我從來分咗手直頭會係咁同ex鬧交

其實留心都冇乜用，只係用電話會太明顯會俾人小，所以未覆得佢

唔係會死，只係條腰日日好痛

其實我有諗過可以唔使咁絕
做普通朋友吹下廢水都好
但係呢一刻我又無辦法好好面對佢
控制唔到自己,對佢講到咁絕
宜家都有少少後悔咁
我真係正宗犯賤

我都係

咁呢啲係小問題
唔會阻到你同佢一齊

唉[/quote]

巴打 要學識大方啲 我都明有啲人性格係咗
我從來分咗手直頭會係咁同ex鬧交[/quote]
我呢個直頭拖都未拍到
但呢一刻就真係忍受唔到自己
帶住對佢既愛慕,同佢做普通朋友咁

一食完脆香雞翼就會喉嚨痛或者痱滋
但好少會連埋感冒

千奇唔好
做普通朋友 佢又要諗好多野
好難正常傾計
講野會驚hurt到你或者令你以為仲有機
其實唔好接觸係最好
只係無須好似巴打你咁講埋岀口

屌 終於落堂

問題係佢叫我唔好同佢一齊，叫我忘記佢

我食蘋果批都生暗瘡
食朱古力都會
皮膚太敏感

下....
點解咁自私架

有問題咪一齊解決一齊面對
最重要係嘗試
同埋愛

快啲同男朋友好好傾下

皮膚依家野真係可以好麻煩

佢對我真係好好

我都明啊,同佢相處起上黎
仲會諗起以前未表白個陣既開心事
對比宜家呢刻真係唔敢想象
而我就真係面對唔到
好絕好直接咁話真係以後當陌路人咁

頭先睇唔到
如果係咁更加唔好放手

我唔開心。。。但我唔係兒女私情。。。
點解識既人入面名成利就，自己就成67咁?
係咪識得人多，識得講野就玩哂?公平咩?

捉到頭痛,都係係度HEA下算

喂啊又曬 見你唔開心先俾你講下咋

咁算點

腎者之石

未到終點 邊個笑到最後都未知
做自己啦

我都係唔太講social嘅人
但你真係羨慕佢地咩？
佢地嘅成功好表面喎

你未搵到自己長處姐

巴打係咪捉到出去比賽既level

捉緊啲乜

玩下咋 但由細捉到大

我好多印同毛孔粗

一路聽歌一路同fd捉象棋

我係多毛孔加上膚色黑

暗瘡印？係凹凸印定黑色印先？

啱送完ex番屋企，佢講到好決絕，但我未放得低佢

夜晚晚咁好閒情捉象棋嘅

你驚唔驚比人打

唔明
點解會送ex返屋企？
今日分手？

I know that feel
仲要知道係最後一次見

咁我都係講事實姐

無野做呀嘛！

我成日將自己同人比，我真係做唔到唔比較，點解個社會咁現實?人際就好似錢咁，你有錢只會愈黎愈有錢，我真係唔明我究竟差d咩。。。

前日分 但我今日主動送佢番去

我都分唔清 有紅印但好耐 凹凸 毛孔粗

佢有男朋友保護點會驚

尋日送左次，今日係第二次
佢講狠說話個陣自己都眼濕濕

只係呢個社會太有病 認為錢多就係成功啫

都唔可以做d咩架啦 記得比番d尊嚴自己

大家一齊上啦仲隻抽

點解你要送上門俾人hurt

獅子座？ 我都係咁 我好care人點睇我 點諗我
搞到自己好辛苦 好累 但慢慢就明白 冇可愛滿足到全部人 自己想點就點 唔好太介意人地既睇法就好好多

不可一不可再

我發覺你愈識得人多，先唔講錢，你好處只會愈黎愈多，

我唔打女人

雙子座，但我唔信星座。。。

Im back

咁識咁多人 佢地點利用自己嘅人際關係？咪就係攞黎搵錢
唔通佢地攞黎交心？

抽佢男朋友

以為你真係走咗

都岩既，或者我真係好想係識得既人面前威返次，但我真係諗唔到有咩途徑發圍，唔係講緊金錢上。。。

但我打唔贏男人

有講我咩

正如上面巴打所講 未搵到自己長處
你愈急去搵就愈唔平靜同留心去發現

唔好搞我男朋友啊

我心裡面諗柒頭去咗邊

又係你條柒頭

人係群體動物
同埋香港係商業社會
識人好過識字

屌你老母
無係度2個鐘多左呢個垃圾狗公

深夜小狗記唔記得我

咁我諗我真係生不逄時，我唔想埋人堆，反而想人埋我身，古時呢d人係咪叫隱士?

記得啦
係估唔到你仲記得我

諗住入黎望兩眼
點知又係你

可能係我諗野太簡單 我覺得愛就係所有
邊方面嘅愛都係

當然記得啦 入得黎係咪有心事

可能你拍緊拖，覺得愛情係最大😂

走啦仆街

無拍呀依家
我指包括埋親情友情

唔係
一向都唔會有啲咩心事，因為有咩問題都係自己解決
亦已經解決哂

純粹係認得你個名
同埋入黎睇下因咩事呢到推得咁快

悶悶不樂

生活太枯燥

捉棋唔係要心境平靜嘅咩

係 我諗住學影相

可能真係諗法問題
宜家新一代開始未必個個都向錢開

無捉啦 岩岩食完消夜

點會所有事都一個人解決到
呢到幫唔到人解決問題
但可以減輕下負擔

因為好多人唔開心

就算係拍緊拖都好
都唔係話愛就是大哂既

我都唔中意埋堆 但事實上埋堆係有用
但我真係唔中意做我覺得討厭既事

你係咪聖母瑪利亞?可唔可以填補我心靈上既空洞?

買左u記件ma1 出街最少同五六個人撞

以前男朋友成日講影相啲野我聽
覺得男人有自信嘅時候好charm

當你出到社會 可能你唔會咁諗

我絕對唔係向錢看，我會著重開心既工作環境多過錢。。。

我只係諗野簡單咗啲

我都好憎，好似成隻跟尾狗咁，自尊心佢崇

u記只買heattech

我覺得 中學既朋友係最真心
出到黎工作 好多都戴面具
雖然我都係出左黎做野半年 但睇到好多野

我幾鐘意睇風景 所以想學下影相 影低d景
同埋我又幾鐘意行山 呢d戶外活動 唔想miss左任何靚景

點解人一定會變到咁

其實唔係話真係所有野都可以完美解決
可以做既只係定一個計劃
一步一步咁去完全每一樣野
亦因為所有野都已經有哂藍圖
其實可以好清晰

以前唯一搞唔掂既係女友既情緒
但經過我導左佢3年
宜家已經收成期
算係無咩煩

Heattech好貴

可唔可以教我諗野簡單d?我成日好多野諗。。。

我想感受下 不過唔想1個人 又唔識人

貴都值
一定一定要買

有緣既話一齊行下 我超級新手
睇下風景個人都開朗d

最開心係
係大學都可以識到真心嘅朋友
所以我好滿足

我都出左黎做野一段時間
見識都唔少
但都仍然能夠保留有自己既想法
唔希望自己成為外面果班討厭既人

成功人士

屌喇星
深夜小狗個仆街走左先返黎

我買唔岩碼 細左成個碼

可能係我蠢啫
唔好在意太多野就自然會簡單啲

唔成功架
自問都是一無所有
但會知道自己呢一刻係做緊乜，清晰既
咁就已經夠

我鍾意睇動物
我每日嘅快樂就係睇動物片

真係好羨慕d人可以好少野就滿足。。。我真係好想做到知足常樂，因為咁樣日日一定好開心。。。

本來諗住如果你一直留言我就走
咁宜家我留陣啦
應該3點前會閃

唔好啦

幾時有咁深仇大恨

我同佢敵人黎架

動物都正 有時係facebook見到會重覆睇幾次
最鐘意哥基

緊身啲咪暖啲

都係既 又要煩聽日著咩了

只係有煩惱我唔想理啫
唔代表完全開心

樓主year幾

無呀
其實純粹佢之前開 post
咁就有啲言論我非常唔認同
一路同其他巴絲係個 post 到嘈左幾十頁咁

但其實我個人黎講無乜野，唔記仇
係佢成日針住我

有幾呀
因為咩事

可唔可以做我朋友。。。?

你有咩煩惱呀咁

我係不斷每日用好多時間睇動物片

我一講我鍾意睇咩就會自爆 因為好少人好似我咁瘋狂

著咩衫呢方面係我最撚手

y2

有時我男人老狗睇到d得意狗仔都會 ka一聲微笑左出黎

冇讀過u 因為ex 仲好憎

最記得你地嗰陣嘈我個矮妹post

依家就係了

痴線係咁睇動物片
不過我個 facebook 基本都只會 share 政治野同動物片

好

我year1 不過唔係大學生 但浪費左一年時間 應該同你差唔多年紀

你個狗公仲帶人去荃灣海傍搞屎棍
又要咩暗號咁

就係煩唔知個對象想點 點解唔快啲一齊

我仲以為你唔記得左
所以我見佢會入你 post 傾計真心覺得好好笑
佢明明好憎你，憎到開 post 唱

其實你幾高

我好自卑
有時識到d姐姐 大我一兩年 大家正正常常chat我都會好抗拒
唔知係咪因爲之前個ex大我四年 我有陰影

係u我覺得我學唔到啲乜人生大道理
但得著有兩個知心

我用fb睇政治野
用ig睇動物

岩呀 我成班佬 其實都好手真手足

無咩屎棍好搞
一班朋友出黎吹水傾下心事
幾開心

你係咪諗多左
識個朋友姐
輕鬆啲啦香港人

點會唔記得
不過依家可以同柒頭傾返其實我真係有開心到

係諗多左 我好難交個心出黎

155-157 成日變

聽日放假 訓先

高你30cm

交心係要睇人
我都因為試過唔識睇而傷幾次

其實咁咪幾好
網上世界邊有永遠敵人架
吹下水，好快又一年啦

即係高佬

你覺得佢會呃你 ?
又或者你擔心緊既係啲咩呢

應該唔夠我傷

呃

你有咁高咩

所以你地兩個一齊留係到傾啦

唔會
我喊到係街跪咗係到
喊到就快天光先返屋企

有幾傷呀，講黎聽下
入得黎既唔多唔少都傷過
包括我

無必要呃你

你見我對住佢都無乜野架
放唔低果個係佢喎

前面好似係你話文青仔
文青高佬

咁我又唔會喊既人黎既
但真係好撚hurt呀屌

仲以為你係我認識既一個朋友
因為你地個名完全一樣

太長遍

之後有一段時間無再鍾意人
拒絕曬追求者

打扮似姐 mk同文青都係睇你點著

我 ex 試過出軌出到大住個肚返黎
之後叫我陪佢去落仲要出錢

請出招

咁由佢

我經歷緊
拒絕左一個了

咁快打大佬 相比你 我少事啦咁

之前高登我都係用呢個名 不過經常借比人用 唔係咁到起到底呀

我唔係衰人黎架

係呀帶埋d女呀

同一間u，佢走我順路送，仲好愛佢，係我對唔住佢在先，想挽留番佢

應該唔會既
睇你第一個回覆已經知你唔會識得我
因為我識果個朋友同我真實見過面

咁所以你果件事係點呀

其實好快就可以行返岀黎
先要知道你生活係為自己

咁有男就有女架啦
女仔唔洗傾計咩

係你心多姐

女人主動話要走 其實就已經無得返轉頭

你個狗公格出晒黎

屌你老母

係咪嗰個女仔都咁絕情

你果位朋友係咪姓陳

我唔需要同你解釋
識我既人見過我既人
1個都無話過我狗公

相反我係處理得最多狗公果個

唔記得左佢全名了
你都唔好起佢啦

唔係女仔絕情
係當一個人唔再愛嘅時候就可以好絕
因為佢已經唔在意你感受
無分性別

前面啲人無曬嘅
柏拉圖式呢 又話做朋友
Brett就應該嗲緊男朋友
其他呢

我feel到佢仲愛，但佢都話自己口硬心軟
今日送佢去搭車，連掂下佢都唔比

訓哂啦

我都休息一陣
有緣再見啦

睇下係咪同一人咋
我借ac果個fd 中學到依家

唉好想呻 但又唔想煩到人 又驚人地知

算啦好嗎唔好再依戀呢啲咁微少嘅事
唔愛就係唔愛
唔夠愛都係唔愛

其實我成日睇post見到你

講黎聽下

佢又知我連登ac

最近都好少上連登啦
無咩 post 吸引到我上

咁你當時惡親我嘛

改名咪得囉
連登無得起底

如果唔想講都唔會迫你嘅

真係訓先 各位

早抖高佬文青

早抖

聽日得一堂都係走左佢算

女人都係養唔熟

啱呀

錫返啦

狗公

唔啦我太矮你會睇我唔到

留名學野

你係唔係想講啦

樓主留tg一齊傾 我比較單刀直接

你幾高啊

我唔係痴線佬黎

呢到多啲人傾喎

一五幾嘛

遲早散band架啦

唉....

天下無不散之筵席
可能散咗就係指大家嘅唔開心都放底咗呢

巴打係唔係有咩唔開心呀

大把人等緊你留tg

隔黎post個絲打留完tg俾人追擊到依家

我隻腳好凍

無相驚乜

著襪

係到傾啦
散咗band再算啦

夜晚個人好易頹 但明明冇發生過啲咩事
好空虛

我都係咁
一到夜晚就小事化大咁叫春

傾到邊

咩post

邊個？

深夜小狗 我屌你老母臭閪啦

呢度係咪淨係傾感情事㗎？

一齊屌柒佢

點算好 成日都係咁好辛苦

呢隻狗公扮野扮撚到世界級 扮鳩哂看破紅塵咁 93post去到98post都見到呢條撚樣係度扮鳩哂野

搵d野做下

唔係我唔開心
點解有d人硬係咁犯賤 人地明明講左關係已經完結
你就硬係要問我要點做
咪接受囉 講一萬次都係咁撚樣

屌撚爆佢啦 我痴撚線架wor

扮君子既死狗公

佢條撚樣個次開post話咩有無人係xxx度飲緊酒 叫人一齊飲 笑撚到我呀

岩岩同女朋友分左手

咪撚潛呀你 撚鳩你隻小狗先

你咪當俾佢呻下囉
一係狠心d block左佢

巴打被飛定飛人？

攤左係床度 冇野好做

荃灣海傍呀嘛
岩岩先屌完佢幾句
帶撚晒d絲打黎以為好巴閉
仲搞咩暗號

可以考慮下打機

我令佢失望左好多次

90~93年個post 我咪創辦果個囉天才
不過宜家無理了，自己都無入

一黎到問絲打3次拎tg 果個話我狗公都真係幾好笑
由你講
我都計劃緊結婚囉
你影響到我既咪繼續囉

唉 啱啱手痕睇返以前同人傾計
半個月可以變左好多

淨係打LOL 但打到好攰 我好廢同埋

屌你老母閪咩 好撚過你條撚頭扮鳩哂野啦 單刀直接拎啦你條撚樣 駛唔駛再約飲酒先拎呀 白痴仔

我唔想番學面阻阻
嘩屌比佢煩足幾個月 煩閪到 每次都係問同一類問題
早幾日忍唔全發屌佢一次過sd 12條msg比我

因咩事幹呢？偷食？

廢有廢玩姐，鳩玩都可以好有樂趣

已讀不回如何？

Btw點解打到攰都唔訓？

有啦 佢照打呀屌

我隱瞞佢呃佢,答應左佢好多野都無做到

btw絕無偷食

咁兩個人無左個信字好難番轉頭架啵，就算挽回番都係有條刺始終會收皮，知自己衰咩下次唔好再做，睇開d下個會更好啦巴打。

利申：兩年前同你差不多咁上下情況，拖拖拉拉左差不多四年

今日冇玩呀 係平時玩一兩舖就覺得攰
我係一舖死十次個啲

Set做靜音當睇唔到
無眼屎乾淨

玩aram會唔會好d?

所以我都唔想浪費人地青春,我亦都無賴死,我選擇左放手,或者咁會對佢黎講更好

從中學習啦巴打，每段關係都一定有d野係帶得走既

之前有女友，成日咩都發脾氣，最慘係咩都唔講唔解決，真係寧願佢講白d
一開始理性討論，就會比說話人聽
(屌，同女人講理性？)

搞到我依家脾氣都好差

其實有d野唔洗講出黎
有時風頭火勢
無論理性講定唔理性講都係收皮架喇

屌走左隻狗仔耳根清淨

冇追post有冇懶人包

我份人嬲真係好理性
冷靜到啲人會好不安

先講對唔住,就岩架啦

啱啱去買餸同鳩行
同男朋友傾足全程
依家食少少野再call佢

咁驚？

講得多都係會死人

走先

覺得冇必要大吵大鬧
講道理就夠
同埋我好易氹返

岩岩先翻到屋企

我掉轉
嬲緊講乜都嫌嘈

男朋友 同佢傾完計之後成個人好興奮

我咪就係死左個個囉

陰公

初戀真好

男朋友都唔鍾意我say sorry
所以我唯有氹佢

sorry,突然好唔習慣同女仔傾計
我好唔識氹人

我初戀無feel 都幾葡萄呢位絲打

有冇人同我一樣真係一直係冇乜野追求
又好少可真係鍾意人

佢都唔係好識氹 但係我好易氹

第一句係
第二句...我係直頭唔會真心鐘意人

不要再說了

我直頭唔識氹,重怪佢

其實無feel可唔可以算初戀 ？

人係外國

寫final想跳樓
三日訓得三個鐘

唔好太縱
會出事

咁你又衰d

算掛
個時毒撚既我 無啦啦有人溝就一齊左
不過都無真係有一刻愛過佢 純粹好似慣左有人陪咁

精神上支持你

一齊屌走左個傻鳩

個傻鳩就咪撚柒理啦
係度吹兩咀仲撚爽

好彩我地相處到
我地兩個都算成熟啲同好認真嘅人 所以好少野嘈同埋好體諒對方
佢頂得順我間歇性灰同on9
而我又唔會迫佢飛黃騰達迫佢買野
大家自然唔會覺得對方好煩而冇feel
我覺得係咁

咁你都幾衰
Btw遲早會遇到既
又唔洗打定輸數

每隔幾年睇番過去既自己都會覺得自己on9

Where
Me England jj

兩個post我都係度啦

交響情人夢真係好好睇

係 我仆街黎

鐘意呢啲

真心一問 有無女仔話自己唔易哄

女: 我好容易哄㗎咋！係你唔哄咋！(明明已經粒半鐘車程去到佢屋企扮死狗)

通常話自己難tum果d都易tum

矮妹去左邊

話自己易果啲

認真 通常佢兩句我就冧返

就唔知喇

我出現無耐佢就消失左

絲打想唔想收個家丁
包我住就得

女仔嬲同笑都好可愛

好想破處

旺財呀，你死得好慘呀

我好鐘意整手作仔冧女仔

去吧

上完堂？

上完好耐啦！！
同男朋友五點傾到依家七點

你未破？！ 唔信
我就未姐

拍左4次拖都無得屌

訓唔到

明明碌野大

個個係度扮純情

屌 我o1咋

人呢！

係度

唔知今晚係咪又訓唔著呢

好眼訓

Sor岩岩谷精上腦
而家舒服左喇

聽緊neo-classical power metal

屌點解轉左名冇人理我

邊撚個

佢痴左線呀

Me canada JJ

由聖誕假之後已經冇正常咁訓過
屌

咁快又32頁

佢話我係好女仔 咁佢點解唔鍾意我

訓晒 ？

聽日後日都有工見

巴打都係見緊工 今日有個HR agent搵我，話有份係去日本做，有14k+housing allowance，好心動

我好攰
男朋友依家氹我訓教

訓先啦各位

有得訓就快D訓啦 訓得著係開心既事

佢好sweet

臨尾都要男朋友 屌

係咁架啦巴打，通常有男女朋友就冇乜朋友架啦，係我地冇女朋友姐

A4

望吓個topic 入到黎點知就閃死人 想點撚樣

更正係我冇姐

條友好煩

依度已經叫閃得比較溫和

Asso啱啱放grade 未如理想 a0想識返條女又咁難 訓唔著

溝女同讀書都要靠自己努力

啱啱識左個女仔無幾耐 突然wtsapp pm佢傾計會唔會有點唐突

幾耐 平時多唔多野講

去學校啲tour識 識左一個禮拜 去trip果陣唔係好多野講 不過有次做左啲on9田

去學校啲tour識 識左一個禮拜 去trip果陣唔係好多野講 不過有次做左啲on9野笑到佢癡線 都唔知佢會唔會覺得我係on9仔

Add左fb/ig先

毒撚無玩ig

Here 訓咗

屌一起身就唔開心 都話唔想鍾意人嘅啦

我唔明你諗緊啲咩啊

嬲死你

hi

點解唔開心

因為唔想鍾意人

大家 我訓左一陣精神左

我都係訓左7個鐘多d 自動醒

做咩姐你

點解唔想先 我想搵人中意下都好難

我冇咁好訓喎
訓得著已經好好

鍾意人好辛苦
特別係曖昧期

唔係閃你地啊 但係平時時差關係都係我氹男朋友訓多 好少佢氹我訓 今次仲要等到我訓著 好開心
但係訓醒一開眼間房都係黑蚊蚊靜鷹鷹 張床都仲係好多位淨 仲感覺其實好失落

我訓多陣先
再見各位

搵個攬枕啦

對方點先

就係唔知想點

其實最enjoy應該係曖昧期

唔鍾意估估下

早晨

又到睇神鵰俠侶既時間

咁早既

好睇喎

程英 郭襄 都好靚

廢青 每朝做包青天，就係出門口返工既時候

矮妹bb早晨

陣間成點鐘先有堂,好鬼悶
係度HEA下算

係好辛苦
慾生慾死
但呢啲時間過咗就無

巴打讀咩

city,上個星期已經開sem

廢青今日放假

年少多好

我仲有幾個月就要出黎做社畜
hea極都係呢幾個月,唉

ex都係city

屌，係地鐵企係車長門果個位，前面已經一堆蝗
有經個腥香港人叫我企埋少少，俾位佢地挨，聽到蝗語已經唔想讓，重要已經挨左落黎，頂住我個袋 (shoulder bag) ，即係已經挨落我半個身度

結果堅守領土，佢唔出聲企返開，屌你老母

City d女 好想識個city妹

D fd成日話咩CITY多女
但係咪又係個句
提款機都有好撚多錢

我之前先追唔到個city妹
宜家last sem,都唔知仲有無機會逃離A0 Grad

我都係讀完大學先有拖拍
大學好多O

我難得搵到個岩feel又A緊既
相處左段時間諗住有機會啦
點知最後食檸檬
宜家佢都變埋O
我仲係A0係屋企打J

男人大把機會，巴打唔洗咁灰
始終大學時期多仔多女，好多引誘好多變數

大學好易有第三者

我係難得搵到呢條女係幾純幾天真
又好鬼死可愛
對愛情既諗法都好相近
諗住如果追到佢既話,結埋婚都有得諗
點知......

依家唔敢諗咁遠，除非女仔適婚年齡

其實係咪timing唔岩？

個女仔個特點係話佢拍拖既話
同其他男仔就會適當保持距離
普通朋友食飯吹下水都仲會
但佢係會一心一意向住條仔

唉算啦宜家佢一心一意既對象唔係我

個女仔大我兩年
然後佢拍拖都係以結婚為前提
雖然係有少少壓力,但我都OK既

係好女仔嚟

Iktfb

timing其實真係岩岩好
雖然係短短兩個月左右
但係已經由識去到有feel差唔多咁上下
諗住聖誕夜同佢係尖沙咀海傍度表白,應該幾大機會
點知衰撚左

原來係佢對我有feel之後
我做錯左好多野
加上有個比我條件好更多既追求者
佢宜家係揀左佢唔揀我

睇住ex由好乖好純 到依家好假咁
愛到入城大也分開

我大學dd所以讀左五年（唔想個個學期爆credit)，睇住好多學弟妹由岩岩入學好純到大二大三變晒相

表白十有九收皮
自自然然有feel拖手咪算

唉,宜家搞到同佢朋友都做唔成
真係好撚sad

更攞命既係佢表面好斯文正經
但骨子裡係淫底黎
佢以前有同我分享過佢D性經驗
淨係聽到都已經頂唔順
因為我係鍾意呢一TYPE

宜家?佢應該比條仔搞緊
分分鐘中出埋結埋婚大團圓結局
我就繼續係度打J

以前有個fd仲攞命
中學拍拖拍到DSE
然後放榜佢上asso,條女上city degree
極速散左

我係讀asso升上U
以前asso要爆GPA乜春都唔理
上到黎U,都仲要去到final year先開始追女仔

有時想whatapp佢 問佢最近點
但唔想比佢覺得我放唔落

是日又做廢青,同學仔出INTERN出到屌哂鬼,
明明係讀ENGINE,出INTERN變左做文員仔

我有個同學又係咁同我講
我諗住應該好浪漫,專登連場景氣氛都諗好埋
點知個晚就成為左我既惡夢

屌又叫春

對唔住......有人提起ex我又諗番起
又不自覺係度嘆氣

其實好多女都係咁架啵
仔都差不多啦
表面最正經果d成日食女無數

吸取教訓

當fd傾計囉無野架

我係個D普通就正正經經咁
但同FD講變態淫野最勁既係我
不過我說穿了都係A0青頭
所有野都係紙上談兵

我成日比人覺得食女無數 但我a1咋

睇黎巴打你外表應該有咁上下質素
我就一眼睇得出係A0毒撚

冇乜好傾 大家生活圈子都唔同 2個世界 佢仲係花花世界 讀緊書 我已經出黎做野

咁你應該要收歛d

吹下水搵下共同話題囉
Share下邊間餐廳好食近排有咩好玩
之類

陰公豬

你指收歛D咩?

唔啦 有仔了 一陣更加放唔到味玩自己

咁唯有
恭喜發財

講少d淫野

其實毒唔毒睇自己 你試下慢慢轉型 我當年都係咁

應該咁講
我係同最熟既男仔FD先會講呢D
同女我就要睇佢底線去到邊,適可而止
所以我覺得又無咩問題

外表簡單內在難

D仔會唱人
幾熟都會
唔理佢有無心
點都對你有影響

Agger

我其實已經算轉緊型
以前連女都唔夠膽識
宜家都鼓起左個勇氣
起碼無以前毒得咁緊要

我係懶 星期五比賽 但我成年冇打過波 諗住今日起身練下 點知仲係到睇電視

玩緊watch dog

咁的確係既
雖然我未去到唔講唔舒服既層面
但係講最多既真係我
係有需要收歛下既

做個social的毒撚

好女仔有人珍惜咩
我都係咁對ex
之後呢

懶就係人都懶架啦

呢d野係雙向既咁又

social呢個就真係難講
以前中學都嘗試令自己social D
結果搞到人唔似人,仲比人唱我毒撚想做狗公
所以我都廢事格硬黎

感情呢D野都唔係單方面既
雙方都要有去愛對方
佢唔珍惜就即係佢其實唔愛你

其實要轉型真係唔易
要一步一步黎

唔洗睇名都知係柒頭

係咪用錯方法？

佢好似好出名咁

只係嗰陣佢開post鬧我

點鬧法

食lunch 好悶 日日返工放工 冇節目

總之佢就好憎矮妹啦

唔約下人岀街？

唔可以好夾硬
要循序漸進

朋友唔見哂

點解？
咁多啲上黎吹水
但就快爆post

小老母做乜成日咁

大家唔搵大家 自然蔬遠哂

關係係要大家一齊去維繫

一段時間冇聯絡就自自然然唔再搵

要成日搵啲理由約下食飯

準備開post

依家都無人

我返嚟啦

成日話唔再禁入佢snapchat睇
每一次禁入去就sad一次

我已經戒咗睇佢ig嗰啲
仲unfollow埋

我unfollow唔好
唔睇又唔安落
睇又sad
唉

信我啦
un啦

好驚男朋友會俾人搶左

我已經傷心咗全朝

有乜好驚

Why

我驚佢唔係鍾意我

唉 情情塔塔既野真係好煩 i know that feel

不過咁佢係真係幾信得過嘅

唔想鍾意人

唔想比人鐘意

我都唔想

你地過年駛唔駛返支那

出家

不

唔洗

我唔想光頭

俗家弟子

又爆post

訓

開定新等我

想佢氹

初戀真係好癡纏

好想長期痴住佢

今朝返八半 結果十二點半先醒
唉

咁點算

算啦week 1都係講廢話 何況上堂既次數未必同成績成正比既
不過一路瞓隔離一路鑽牆 想瞓得清靜啲都唔得

但week 1係分組

都有固定既gp mate既
何況我個到通常week3先分

咁無所謂啦

所以再可以決定繼續瞓

全日無野做好悶

點解今日唔返下工既

唔想返

我依家先落樓射下波仔

居然仲未1001

矮妹傷心d咩

今朝佢無講早晨 無一起身就搵我

未夠時間叫春

唔好再要表情 傾下仲好啦

訓醒啦我

做乜啊

岀街

今日in左份工，不過唔想做

有街出

咩工

就爆post!!!樓豬豬！！

開定個post先
留位俾我post link

1001

有無人未訓 有無人唔開心(3)